有冇ching覺得麻友幾正，不過純粹為反而反？

堅可愛 堅氣質😍🤟🏻

咁耐都無人回覆 迷麻黨死晒？

臭雞

馬路須加學園

得返隻隻反麻狗

G

我

Gee Gee Gee Gee 麻友 麻友 麻友！！